我係大西北人，我唔夠膽出門口

我驚所以唔返工

好想返工

但係好淆

*動物台版塊使用權公投*

動物台動議成功，上環事件有關討論可到動物台進行，以減少資訊混亂

見字請幫忙copy宣傳

短期內都唔返了

一齊唔好返
香港好危險

唔知交通點呢?